家母想搵黃店買年糕蘿蔔糕過年，有無介紹？

如題

自己整

美心？

facebook有間素食賣蘿蔔糕
唔記得咩名
係黃

蕭生

美心黃？

揾我娘親$50

四喜？

走肉朋友

美心，不了

你瞓撚咗幾耐？

燒生

早幾日已經賣哂啦
佢話唔會再出

王孖記果子

荔枝角賣月餅斷晒市果間有無？

走肉朋友？

賣哂啦 :(

應該會出

呢間？

已斷貨

睇落好好食，會試齊三款

就決定試你啦

邊度